LIHKG有無得俾錢做VIP

老老實實
LIHKG個app做得唔錯
但有無得俾錢去廣告？
唔多想見到廣告